【8.9和你飛&一字排開】阿仙奴19-20球迷吹水區 ML

1左

done deal了

肥佬Raul癲到
Arsenal hoping to sign David Luiz for as little as £5m (Sami Mokbel)

black b

唔似

Mk

一日內清走廢贊

再簽兩件

雷斯幫車仔拎第3+歐霸冠軍
上季車仔同魯迪加係中堅核心主力

8m真係平到笑

Don Raul has been Arsenal's best signing. No doubt about it.

呢條友cls

怪錯左條肥佬

即刻睇到外國班友開live講

賣禾比轟落Ziyech啦dllm

簽左咩人

賣埋走場 埃及 禾比 轟古

清翻啲人工都好
jenkinson cech welbeck koscielny加埋都唔少

咩人黎

一日三個post

可唔可以唔好再出根度斯同細梅

負責簽人嘅director

Tierney
David Luiz (半firm)

前疤狗football director

古天奴係咪無機會黎

清埋埃及+細梅就滿分
打機式既大換血

係

60k
100k
90k
90k

有冇人砌到下季最強陣出黎
433

好似玩緊fm咁
Deadline Day先狂簽人 狂清人

呢兩個月嚟最開心嘅兩日

Leno
Bellerin Holding Luiz Tierney
Torreira Ceballos
Ozil
Pepe Lacazette Aubameyang

射左..

ozil係名氣大 吸引球迷
但球場上表現唔值350k

Gazidis tried to sell Jenkinson for 4 years and Raul sells him within 4 months.

依家最緊要中堅，賣得出k6就肯定會入番件，喺睇成唔成事，雷斯都收貨，最主要考慮到轟咗70幾m落屁屁到，情有可原

Official: Arsenal's new captain, Granit Xhaka.

我估大衛雷斯未必成事
屌你老母咪撚玩，已經free走左膠希，平放埋雷斯，仲邊有中堅用？仲要佢地買唔到人。
我覺得似係扭加薪既技兩囉。

David Luiz deal at £8m as per both Sky and Mirror. That's actually a pretty good deal. Hard to go too wrong with this one. Despite his flaws, I still take Luiz over Mustafi, Chambers and Sokratis. Will instantly become our best ball playing defender.👍

This guy is a real character. Will liven up the dressing room + provide leadership. Has won the league and Champions league and had a pretty solid season at Chelsea for the most part last season. A good enough stop gap signing till we land the big name center half next summer.

雷斯啱啱先續完點再扭要加薪啊
加上佢同油王關係好，要加薪邊洗扭

應該想練幼幼

走埋雷斯，車仔得3個中堅咋喎
魯迪加，基斯甸臣，蘇馬

睇嚟似
應該係林伯突然同佢講新季唔會有長期正選，所以先嗌走
佢哋仲有天神 蘇馬 魯迪加

轟狗最多就係儲埋唔用嘅潛力幼幼

轉會夜 失眠夜

大衛雷斯加papa得唔得架大佬
不過原來雷斯都有1米89。算唔錯既身高

覺得殺巴打ozil個位最好，見佢啲短傳幾細膩而且腳法相當唔錯，反而殺卡打cmf比較好，轉守為攻同長傳分兩邊都做得幾好，同卡叔個feel差唔多，但技術差太遠，卡叔控球cool波好，令到己方控球權好穩，殺卡成日比對手迫甩或者迫到犯錯，雖然身體質素比卡叔有優勢但防守好撚hea，總結而言，只計進攻喺幾好，但防守西到震

同個仔等緊急症

其實papa+賀定都夠玩
駛撚要雷斯

車仔依家好似個女人掌權，所以沙利先走，同埋車仔不嬲唔鐘意啲30+

啊仔咩事

比少少要求啦

holding踢到3/2季，papa唔好成日食牌先算啦

傷左你落場踢？

無訓過教？

有d肺炎 咳到訓唔到

1個鐘醒1次

兩個鐵人？

咁聽日返工點，射波定al

如果xhaka做正隊長 即係冇病冇痛都會出佢
ceballos打10號位都唔出奇 睇佢自己表現
愛sir都唔係特別鐘意出ozil 季中都雪過
ceballos爭贏唔出奇

咁大鑊

And Sheth has been told the transfer has made significant progress that it could be completed by the start of play on deadline day.

“I have just received another text regarding David Luiz,” Sheth told Sky Sports’ Transfer Talk.

“It says not this evening. Probably be done in the morning.

“This looks like he will be an Arsenal player. Luiz should be done in the morning.”

開季都未出到啦holding

老婆好擔心咪去睇下囉
個仔醒左又無咩事

返工 係屋企睇住佢仲攰

其實D so幾撚慘

呢啲都係睇下醫生醫清佢穩陣啲

我覺得今年阿仙奴可以衝冠

真廢+冇運 冇計

你而家去訓應該得

打針啦

咩事

阿記3爆

吉祥物冠軍已袋

埃及剪咗髮，而家唔再爆

草皮冠軍lv

下年油腸杯有機既

冷靜D睇下鏝, 睇下自己個教頭, 同埋睇下你個陣容有幾高質素先啦

世界好公平

如果隊隊都心想事成

會天下大亂

世上總要有我地呢d咁既廢隊

又一隻牙間

跛仔

愛狗痴撚線架

我玩阿狗先勁

你係玩跑狗先勁

簽咁多人係技術性失誤

咁都跑狗 比得靚先得

唔係撚羊你入閪到咁多波

Another good news is that since its deadline day, Arsenal will have no choice but to announce Tierney in the next 24 hours. They won't push the announcement like they did with Pepe.

你屈世三

狗黎

世三啱啱都fg, 好勁

阿狗今季轉會屌打以前加埋

好後悔無去

阿狗下年拎硬英超

咁多年transfer window都係得人地隊news睇
今年

咁快燈

雷斯似第二個lucio 越老越穩

今年巴閉
撞正轟狗齋睇冇得買少個對手
加埋猁又唔出手，只可以睇其他19隊嘅news
熱狗就deadline fighter，睇我哋啲news睇足一個月

bielik一隊冇出過幾多場 舊年打英甲 都賣到10m 週薪25k

不斷做分期 簽人不是夢

打fm

以前雲蛇係老嘢唔打機所以唔識玩分期大法

雲加

最後變咗電欺

At least better than Mustafi

除左luiz同kt
整多件古仔啦

又U乜春又古天奴，j咁耐最後得電欺
雖然唔錯，但係都有啲sad

照完X光 要轉院入兒科
可能唔入了 睇下急症醫生講咩先

肺炎冇得唔睇，小朋友手尾好長

deadline jor?

細個肺炎過
就死咁 高燒左成個月
最後入院個陣 已經冇左半條命
住左個幾月先出番黎

簽左？

【各方消息】
阿仙奴和些路迪達成Tierney轉會費！2500萬鎊！

如果Tierney通過體檢，他將與阿仙奴簽約五年，週薪7.5萬鎊（較現在翻了三倍）。另外，些路迪在轉會協議中置入了二次轉會分成條款。

古天奴呢

郵報Sami Mokbel：

阿仙奴希望可以和車路士就大衛雷斯的轉會達成500萬鎊轉會費。

睇黎古天奴留隊爭正選，唔去了

屌！

【天空體育】大衛雷斯即將加盟阿森納！！

快

電訊報Jason Burt：

阿仙奴暗示愛華頓，願意將伊禾比以4000萬鎊的價格出售，太妃糖目前還在推進沙夏的轉會，目前確實存在將兩人都簽下的可能，但概率較小。

Coutinho is still possiblity on loan with an option IF we sell Iwobi.

伊禾比仲唔躝

快躝

【沙夏代替品?】

法國方面的消息，水晶宮正在與屈福德爭奪雷恩邊鋒Sarr。

基迪拉去左邊 之前講到話簽

【天空體育Dharmesh Sheth】：

阿仙奴的消息源告知，他們很有信心在明早（倫敦時間8號早上）完成大衛雷斯的轉會。

【電訊報】：

車路士願意在500～1000萬鎊的區間內出售大衛雷斯。

係 而家轉緊院等上房
睇環境點先 可能轉私家

著名槍迷DT發推表示，假如在轉會窗關閉前簽下Coutinho 、Upamecano和Tierney，那麼他將把引援總監Raul Sanllehi的名字紋在身上。

出走阿迷想回歸了

u字頭就算啦

免簽應該唔急掛，真係想要咪完咗窗先搞

留意到ching不停吹奏樓豬

想睇一字排開

其實大隻佬ok架喎
做咩貶佢做後備呀。。

明明一路都簽唔到中堅
無端端又會有隻雷欺自動送上門
有無咁啱呀

Bbcsport_david ：

阿仙奴終於得到了他們想要的那個男人—Tierney。球員將於明天（倫敦時間8號）進行體檢（應該可以通過），桑列伊7號早上聯繫了些路迪，雙方非常順利地完成了協議。

出坦克踢唔到442

Tierney，夢遺，坦克都係左閘？
夢遺係咪老喇要退

40m賣iwobi
借埋古仔兩年就正

轉打中堅呀⋯⋯

阿迷大奇蹟日

如果真係500-1000萬鎊又接受到既
無得揀都要頂住先

luiz 好過冇

即食算係咁啦⋯⋯

Luiz

我都想古仔黎

OK啦luiz
1年過渡期
後埸做到波 又可以長傳 又射到罰球

Kieran Tierney has arrived in London. Deal completely done between the clubs. Medical at 11am as mentioned earlier, and no issues anticipated. Set to sign a five-year contract with Arsenal. #AFC

Tierney 係咪可以J了

JJJJJJJ

即係k6 換雷斯

我地追zaha 拖肥食2&b

夢遺打中堅都勁過走場

最衰賣唔出走場狗

可以接受 起碼有演技

已官宣liz 同tixxxxxx?
係咪聽朝8am deadline?

巴塞場友賽古天奴有後備

今晚2400

Raul D 轉會操作勁撚到 鑽石眼

玩完

清埋細梅就perfect

In raul we trust

mo la mo la

Ac米蘭唔係想要咩?

但我覺得巴應該好想借走佢
係睇佢想唔想走

有講過咩

同一個位黎架咩

未完季講過光頭佬想簽返佢

其實踢波黎講，有冇需要好似坦克咁大隻？

坦克個d 叫肥腫
華西個d 咪仲大隻

唔係掛

話雷斯同舉手哥差不多既人。咪撚玩啦
仲記得奧巴美揚對住雷斯，一次甜頭都拎唔到，完全mark死哂

一開頭講到無哂錢咩人都買唔到
而家睇落都ok喎
如果古天奴都嚟埋就更加好

好難有人癈過細梅

人地假假地贏過一個歐聯+兩個歐霸

有冇人知巴塞基沙文其實勁喺邊？

上季車狗失39球
我阿失51球

ozil 今季前面三年黑鬼
拎唔到20assists +都要躝
350k 人工

細梅 心態+技術都輸哂

luiz long pass vs 細梅都贏哂啦

好似5M 就得
咁又幾抵wo

應該簽一兩年

k6果5m直接屌落去 搞掂

兩年啦

哥斯爾尼其實走得好
成日重要賽事做炸彈人。好多次。

愛狗唔知出乜陣 佢可能冇正選

5-8m 買到個即食英超中堅
上年仲要打左咁多場 算係咁

又高 識頂波 係有時派膠 印象好過細梅

其實阿仙奴可以搵個更好既領隊
愛狗真係幸運

K6大賽成撚日派膠
但雷欺呢d係大賽球員

仲要識射12碼頂波又唔差

loan.....

歐聯決賽12碼大大射右上角 cls自信到

熱狗買富咸件sessington

佢成個教練人生都好好運

Sessegnon

其實點解雷斯想走？
車冇位比佢打咩
林伯又前隊友

一早話搵肥賓

愛sir條傻閪死用343就知死得

好似話林伯同佢講無正選打
所以想走佬

如果佢有人/有信心簽到後防就係

香港時間幾點關轉會市場

今年阿士東維拉唔同上年富咸
維拉識買，買左好多實用巴西兵，巴西球員好少可會揸流。所以中超球隊先咁鐘意巴西球員

想當日三大貴鋒
莫拉達
盧卡古
拿卡

笑到最後既都係當日比人話水貨既拿卡

希望精宮企硬唔放Zaha啦，咁我地就可以40M賣甩秕

簽到電欺好好啦
打1-2年比Saliba接班
而且個人性格好似普度type黎

有冇人知點解奧巴美揚咁屎波都入到咁多波？

都唔明個時點解咁多人反佢

愛記簽左個咩sidebe, 係咪翼黎？好想甩到2&b

冇正選+反面

入波少

RB嚟

舉個例

Kepa

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

Sign?

因為個年吹到好行，盧卡古係愛華頓打得幾好，之後達仔係皇馬後備都入好多波，拿卡叫做三個之中最無名氣，同埋只係踢緊法甲，大家估佢身型身體對抗最輸蝕，所以無乜期望，點估到佢係三個之中最夾同埋叫做最用腦踢波，佢係前場支點，盧卡古同達仔完全做唔到

爺爺種樹

呢件拎黎做後備rb幾好 做咩唔爭

曼城係咪玩緊ML/career mode

拿卡都吹奏

一隊都未砌好
唔好諗後備住啦

巴換左幾個人 但古仔仲未出場

當年摩納哥走得嘅都走晒
但佢反而留低咗
可能係有伏

有人話想睇波?

咁鳩野都肥腫

呢件去摩納哥前有傳過黎我地，當年買咗就有個後防萬能插啦

肥腫難分

吹左咁耐，吊係老母，買左未

但踢英超佢身位又唔係勁

真係唔識分咩叫大隻 可能瘦晚晚 但有6舊腹肌既mk囝先係最大隻

40m賤賣

細梅呢D真係好撚大獲
完全冇人問津
要睇多佢幾年

上年法甲lose possession 王

同2和b打包一齊賣

正前黎講 應該剩係輸熱鏝 同費明奴差唔多

殺卡打sub最好

都係等埋今日姐

禾比不要走

卡叔大傷完係西甲都仲可以一個舞住個波過幾個 阿狗幾時先有個咁勁既中場

今晚一字排開啦

c8睇下有冇料到

曼城買完件簡XX 邊個打右閘

而家買左隻左後，會唔會叫坦克再打前一格，佢d入球助攻都幾勁

Walker?

我地咁多翼 邊洗

有冇人覺得清到咁多人好爽
好似執屋咁 屋企清左好多野人都爽D
仲爽過買新野
早幾年一早搞就唔洗山狗換MK
藍斯黑B收唔到錢啦

walker打中堅架啦

隊長臂章 = 下個清洗對象
吉兆嚟 大家毋須驚恐
忍多一兩個轉會窗掛。。。

佢除左突破有睇頭其他都麻麻
Crossing 好多時俾人block 或者傳失
基本上都係左路進攻終結者

屌你呀
阿間退咗休之後
轟又送個間碟黎

3中堅陣咪搵佢打左翼衛囉

到雷斯退休 就送Kante做間諜

借唔到古仔，2&B 都係走唔到

古仔仲未出場

有無機呀？仲未出場

請教下Tierney其實咩料, 有冇話踢法似邊個？

坦克入過咩波
除左一黎到頭3場入左2粒 都唔係好記得佢之後入過波
不過佢d overlap係幾好
係回唔切防個下衰

好多件正選都出左黎 係佢無

再加埋最早既藍斯

Robertson

賣完iwobi快快手手買Ziyech

仲講人地已經收緊400k人工

買左閘把撚？

獌阿雜種

一係文員隊長
一係25隊長

清完人一年慳返幾千萬人工
爽呀

巴狗咁有米咪仲爽 又唔洗自己出

881 葉國謙真係好搞笑
睇黎啲老野
真係仲未接受到有網絡智慧
一接受唔到 就外國勢力

快手清埋mk恩 Mustafi
買入/借入 古天奴 tierney upxxxxxx/luiz
咁就perfect

佢仲係8964既年代思想

話人黃大仙就黃大仙 灣仔就灣仔
去到現場仲有哂分工 背後一定有人指揮

班老野係咁 要配合返土共思想

光頭佬擺左勁多舊屎係到

不義政權先會養呢班垃圾出黎

依家西班牙都力必有

而家同曼聯一樣玩經理人足球
唔怪得要炒鑽石屎眼

嚴重脫節
唔肯接受科技既進步

咁好好j喎

傷得多囉但係 vvd都讚過佢

官酸左邊個

D 人工應該要拎黎加落 laca and auba 到

今年冇前四真係食得屎

點解咁多人反大麻
明明上年跟愛蛇出場少左 但高效左好多

雖然40m真係好好價

賣左仲有nelson
40m唔錯啦

今晚睇黎要瘋狂f5

講真all in 左我廠冠軍

仲有十鳩幾粒鐘
到時會唔會無古

覺得nelson好瘦弱
賣一兩下靈性嘅翼喺英超唔著數
禾比咁哨得 工兵翼打輪換好緊要
同埋青訓黎

40M 都唔賣真係蘇州過後...

但係40m真係好吸引

究竟仲有無機 宜家新聞淨係講後衛 阿狗有無人處理佢呢單㗎？

古應該唔會有啦

英人+翼鋒
我會expect40M係基本轉會費+10M出場 add-on

賣左2和b就有

Iwobi唔應該賣啦
$40M呢個轉會市場黎講又唔係多
先23歲仲有得進步
又肯打後備 後備落黎又有貨交

我

代狗會多謝你

Party room? 定酒吧?

20m就係 但40m……
前年100分賣40m已經賺到笑

大部分手足覺得佢見頂
40m有我地著數

仲有細梅同埃及一定要清
如果唔賣2&b, 清埋MK就perfect

英國睇I mean

入球率低到咁有40m冇add-on都汁到

鏝冠冇水食

機票應該貴
你睇開?

咁zaha都唔算入好多波 但80M

Sor 應該計青訓但唔係英人
自膠

真
好似有人1億買Laca 唔通唔放咩

宜家23歲巧老架喇

咁啱去旅行咋

愛狗一個都未買到?

佢英人嚟

中堅呢屌

40m梗係賣
踢左咁多季
最勁係出道
上季都係得個爆字
有得換錢買人梗係賣啦屌

禾b 正選廢到on9, 個人有冇潛力係睇個腦，暫時唔見佢有腦

暫時覺得今季黎講， 雷斯比古天樂更重要

Don Raul

呢樣一定係

放呀 28喇 可以加錢過隻潛力

其實第一季入唔到歐聯我就大叫要清人 cut budget
拖到今季先搞 其實算遲 不過好過唔做
希望清到mk埃及

anyone but mustafi

簽埋t囝雷欺
借到古狗就好

埃及仔呢種雲式垃圾麻煩滾出阿仙奴

買咗人？

Pepe

Jenko 套2m
Rambo 0m

成件事係痴線嘅

2&b

仲有14粒鐘唔夠

個人感覺（未睇返晒啲news）
有機會唔止雷斯一個中堅

去愛記食好既住好既 唔洗返黎啦

左禾比 右禾子

希望chambers會進步

冇人識佢根本

淨係知佢好玻璃

打fm 勁

2&B

雖然電欺一般般，搶我地豬sir要還

真係勁
首季阿簽咗佢 幾年後連拎兩次Player of the year
有咁既水準就真係fatfat

我諗買黎係接夢遺班

咁就死la阿狗冇大賽踢

唔覺
求其數都有神丹 安達臣 山度士

今晚12點

電欺有幾firm?

今晚就知
得返13個半鐘多啲

成隊巴西國家隊加盟阿狗

雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

收到風差體測

現實：一季出得十場 其他時間傷

古天奴 price tag 80m
一年跌左咁多

原來美斯傷左仲會借走古咩

先借今季再講
然後pepe
古狗
拿卡都雙雙

係有news吹過愛狗想要兩隻中堅

成數好高
佢又想黎 車仔又話唔用佢
加上愛狗鍾意佢

咁嘅價錢 無嘢投訴

Robertson=破產版Tierney

幾錢？

8m左右

賣走細梅未

5-10M

咁屌得過啦

新acole tierney

真係簽雷斯?

祖個ruguni呢

希望今晚12點見到雷欺 t囝 古狗一字排開
9月前見到埃及 mk 細梅躝

我咁諗係8m Luiz
之前66m bid Upamecano
即係坐底有咁多
25m Tierney 8M Luiz
仲要一到40M就會放禾比
剩70M allin CB

Mustafi>CB
Koscielny>Luiz
Chambers>Saliba

古狗呢

45M 可以買咁多人?

Fabrizio NO to Coutinho
佢講咗好多次啦

係咪完左

古狗連後備都冇得出 似會賣/借 睇下阿狗有冇錢借佢啦

80% no Rugani

有class都唔借
愛狗傻撚左咩
好過用mk wob呢啲啦

阿狗聯賽得兩個HG位
預埋埃及走就有3個
Tierney +Luiz+多件

你而家可能笑我 但4月就會當我神咁拜

all in左跟

我覺得佢想執多件重磅中堅（前提禾比走

分期大法牙

又燈

done deal

LINK呢 DONE你老味

穩陣過Mustafi

佢叫完雞done deal啫

倫敦而家三點點DONE DEAL

呢啲時候仲瞓覺

直接屌Upamecano 啦
未來10年 Upamecano+Saliba
新sol Campbell +toure

美斯傷左

upxxxxxxx txxxxxxxy coutinho一字排開

Varane+Vvd wo

放到梅屎未呀

Chelsea defender David Luiz is set to join Arsenal & is expected to complete his move tomorrow morning. [Sky] #afc

大簡 尼少

得sky一個source

訓醒得件蘇超仔

未簽嫁

Bayern’s target

Leno
Amn Mustafi Luiz Kolasinac
Elneny Guendouzi

曼聯又做乜鳩，賣完lkk搵邊個打中鋒

呢渣一定出大半季

lacs

rashford martial

Manchester United are prepared to meet the £81m release clause of Athletic Bilbao forward Inaki Williams, who they eye as a replacement for Romelu Lukaku.

仲有全能到仆街

成個8月慢慢放，送去德乙啦，佢未踢過德國聯賽

Greenwood

Arsenal are ready to turn their attentions to Barcelona centre-back Samuel Umtiti before the transfer deadline.

Arsenal have agreed personal terms with Juventus defender Daniele Rugani, who could join on a two-year loan deal as Unai Emery swoops for Laurent Koscielny's replacement

Arsenal prospect Emile Smith-Rowe could be the key to the Gunners landing Dayot Upamecano.

原來烏母迪迪又烏龍

Martial + Rashford = 新Cole + Yorke
重現費蛇4-4-2黑雙煞

想買幾撚多個人
中堅吹左四件出黎

剛剛場友賽先烏龍完
仲炸彈過雷欺

琴晚皇馬咁都無半大咸死

1 More CB I think

吹 je
多target 可以冇咁怕比人抬價

原來施丹試玩3中堅

屌簽到人未呀垃圾廢愛

佢個三中堅痴太埋 翼衞同兩邊中堅之間好多空位
佢搞唔掂

搞左Luiz先

阿賣禾比仲有青訓淨咩 英人又少 其實覺得佢有腦嘅話打攻中係好過翼

同埋luiz可以打防中 佢防中無中堅咁炸彈

試試下試走埋我個半大 真馬正仆街

雷欺>>>utt

utt睇完疤啲波仲爆得勁過雷欺

雷欺夠on9 幾襯我地

走場狗躝未

d咩世界盃冠軍中堅都係垃圾

但係佢冇

Real Madrid in talks to sign Neymar from Paris Saint-Germain

Eden Hazard, Luka Jovic, Eder Militao, Ferland Mendy and Rodrygo have all moved to the Bernabeu while Real also had a bid of £27.6m plus James Rodriguez for Paul Pogba rejected.

皇買左咁多人仲過到公平財政條rule買neymar咩

有錢有關係就得架啦

佢哋唔係用老細錢，係靠會員課金，財政公平條rule管唔到佢地

買到未呀仆街 無時間啦

Uxxxx>rugani>utt>luiz

uxxxx>luiz>rugani>>>>>>utt

唔簽了 後備防中個位有 Luiz 了

訓覺中

簽埋啦屌

4個都有各有人話唔穩陣，咁寧願平買Luiz算了，用一季拍Papa，下季都Holding + Saliba啦

訓?訓你老母咩
得返呢日搞轉會
之後理得你冬眠啦
搞掂哂先好訓呀 唔係打到你長眠呀 訓

變咗養老中心

某撚錯 瞓撚左幾年喇 仲唔漏夜偷襲

Nelson Saka
Amaechi賣左

同我躝起身

Utt >>>>>>>>uxxxx > rugani > luiz

阿好耐未有大黑肉腸
大黑肉腸英超唔同玩法

如果有睇巴岩岩場波
就見識到utt瘋狂自爆

人地有隻新星greenwood

如果 Tierney + Luiz + Upamecano/Coutinho

想要邊個？

新仔打後備啦

All in

後防

古狗

吹到星 又咪熱身賽入幾球吹緊隻Inaki Williams又係鳩跑鳩推鳩射型

182大條撚咩

簽到古
=季中季尾可以逼走奧燒mk

意義好大

古reject 熱狗
我地連歐聯都冇得打
點解你地覺得佢會肯黎

咪撚on9啦utt大肉腸
佢連解個圍都會傷呀
又成日擺老烏 炸彈黎咋 你唔好見人黑就以為大肉腸先得嫁

不分化不分化 anyone but mustafi

2WB大肉腸

用elney + mustifa + 30m 分期換Upamecano 再借rowe比佢地用多季

想問下托柒同100分係咪已經冇得踢

100分係利new signings
轉埋著15號

托7 100分 韋帝 Gibbs Jenkinson wilshere
雲加用既英人冇一個成到才
希望holding生性
估計chambers踢埋今季下季可能又比人掃走

快手簽人啦

拎咗歐聯 踢唔踢都擺

正式進入馬伕年代

The way Ramsey, Wilshere & Jenko have been so professional when leaving Arsenal compared to Koscielny and Giroud could be down to culture.

法國人

下季 馬伕 浩囝 saliba 雷欺4個中堅

有雷斯

牙狗經理人

有冠軍

Fabrizio 真係唔撚訓

雷斯除左名氣大都真係炸彈一名 又老 簽唔到Rugani/Upamecano 先好諗佢

咁有消息未牙

點都好過utt先啦

Lo Celso has landed in London and he’ll become a new Tottenham player on next hours. ⚪️🇦🇷 #THFC #Tottenham #transfers

Paulo Dybala deal is still ‘so difficult’ according to player entourage because of image rights and wage. Talks ongoing but not easy. Same problem had Man United with Dybala and that’s why Ed Woodward called of the swap with Lukaku. 🇦🇷 #THFC #MUFC #transfers

用波好過舉手狗十倍先啦
雖然都係亂標波既盲毛型中堅

Lo Celso咩料黎

呢兩單關牙犬鳩事牙

佢係post呢啲=.=

Gabriel Martinelli 得4000萬係買呢啲價位,但睇j片好有potential,希望可以保持頭6

William Saliba 呢呢個好,但今年冇得用,為咗未來而買

Dani Ceballos 冇錢洗唯有借人,又冇買斷條款,只可以增加進入頭4競爭力

Nicolas Pépé 嘩diu唔係掛乜唔係冇錢買人咩???突然間買個咁貴嘅,原來仲有分期大法,執執個後防就保4了

Kieran Tierney 嘩仲有錢使?呢個幾好,只要唔傷,執多個CB誓要重奪歐冠席位

David Luiz 即買即用又平,畀細梅一年爆少幾次已經爭好多分,年紀大反而代表球會下年會再買中堅,保4夠了

up乜春 我要呢個!!!此時此刻最需要就係呢條友,不過勁貴,我唔捨得放ESR,但買到可以嘗試爭冠了

Philippe Coutinho 頂奧燒簡直啱啱好,又可以增加後備陣容,人哋咁貴買返返嚟我哋30M借用兩年ok,話曬當打之年,借到可爭冠了

總之誓要進入頭四出年再執,清埋啲冗員真係乾淨曬

講得岩

Tierney done deal?

99%

賣到細梅簽中堅就唔返愛住

師兄丁到傻撚左

賣細梅 留馬伕 入雷欺

可唔可以賣埋埃及

好有心打咁大段野
乾杯

同伊度FD

其實唔差喎，k6都係炸彈
luiz體格同mentality都好過k6,
勁起上黎好勁, 希望老左冇咁多發夢

防守都係柒， 進攻起碼勁d

大家都起球場
熱狗就咁多錢洗

個up乜春睇片仲好丁過拿玻璃黑鳩

因為賣大力臣

加拉塔沙雷想簽佢

清小心身體

Kieran Tierney travelled to England last night to agree terms and undergo a medical with #AFC [ Stephen McGowan - Scottish Mail]

如果條線完成到up乜春夠我j到年尾乾杯

雷欺射球

仲爭中堅同古狗

1. 因為入到歐聯決賽
2. 2018-19 賽季無買人

其實肥普堅勁
佢地買D人都有眼光
最重要忠心過阿狗堆25

Skysports報luiz同tierney今日搞惦
係唔知古仔點

猁對諾域治讓2球 2球半
傻撚左
買下盤了

Rambo

抵上tier 1 今年

古狗一定要借到
upgrade 啲攻擊線

Betis 勁人cm

今年打歐霸真係超晒班

爭冠siu4一日有愛狗同英超有哥狗
大家都只係爭四

可能就係前隊友先唔gur, 5-8m luiz
真係好過曬咩rugani, upamcano
呢d全部unproven, 貴幾十m買潛力唔係我地需要既, 我地已經有holding, 馬伕

Ball playing cb

雷斯d長傳好似幾勁

一野斬比Pepe爆出比auba tap in

Rugani廢架 相反upamcano就真係勁啦

隊波終於可以試下踢得立體啲中堅斬比翼爆

陣間爆到仆街 細梅搭雷斯 boom~~~~~~~~~~~~~~~

細梅賣撚硬

阿叔 細梅 雷斯 坦
細爆

唔紡唔立體

我覺得似之前everton個baines

攻中始終唔夠勁

長追牙狗入球大

7+不是夢

唔好賣肶ok?

電欺狀態起伏大 上起身嚟係頂級 但一跌就跌到細梅級

唔想禾b走

12 HOURS TO GO!🚨

Happy deadline day - it looks like a busy one!

What does your club need to do before today's 5pm deadline?

Let us know and we'll use the best ones on air from 6am

季尾又第5唔方唔好J

細梅keep住跌
愈跌愈有咁

屌快簽古狗啦仆街

垃圾 躝

簽埋upxxxxxx

態度問題

簽埋luiz khedria

up mud 9

Tierney was spotted with his agent Allan Preston at Edinburgh Airport for a flight to London. He will likely sign a five-year contract and earn £75kpw. Celtic have a bumper sell-on clause included in the package [Derek McGregor - Scottish Sun]

真

屌呢個名好撚正

廢雲唔知做乜仲攬住d廢鳩
唔續約個d又唔理事

同埋tierney

Martin Keown believes Unai Emery will be making a huge mistake if he signs David Luiz for Arsenal.

‘If I was at Arsenal and had the ear of Unai Emery, I would be advising my manager not to sign David Luiz,’ he told the Daily Mail.

‘Walk away from this deal. This is not the defender for you. It’s too high risk.

‘Yes, Arsenal want a centre back, but is Luiz the answer to their prayers? I don’t think so.

‘The way the 32-year-old plays, he would be exposed in that Arsenal defence. He would not get the same protection that he enjoys at Chelsea, where N’Golo Kante patrols in front of the back line.

‘In possession, Luiz is a wonderful passer, but he makes mistakes when playing as part of a back four.

‘He has a tendency to lose his marker and is one of those all-or-nothing players — if he doesn’t win the ball in a challenge, then congratulations because you’re in.’

尋晚Keown 鬧得我好岩..

Cap低 今晚一字排開 季中鞭一鞭完季又可以再拎出黎鞭

Luiz快啦

古快啲黎啦

巴丁仔最後簽翻黎踢r霸？

真帶刀侍衛

踢聯賽盃

仲訓覺

咁愛狗快D死
咁都入唔返歐聯

會唔會fail medical

簽得曬嘅話畀你紮起嚟sm又點話

係想簽就唔體檢都會簽
好似達蛇咁

古仔

基昂好撚煩講真

其實有咩好J
唔係話德甲版細梅咩

講左最多傷多一兩個禮拜

慢慢養

成日jer住禾燒

依樣真

新華拉尼喎

好潮文feel

戰術大師愛狗 比全明星佢踢都玩唔掂架啦

但細梅永遠都係細梅級

比牙朗美欺佢用
都係落底瘋狂出波

仲廢過史波拉斯

Medical唔關傷成點事 傷左一樣可以pass
係怕佢傷咁密係因為有長期傷患
好似Diaby / 黑b 呢d

唔係Saliba咩

Both 但傷膝青年黎

saliba新vvd

呢5個點排
細梅 施維施達 施根 史基拉斯 史迪派洛夫斯基

米基爾>all

2禾B走到未
急住要40M掃貨呀

細梅一開始仲吹奏佢

今個轉會好丁到

拖肥都要睇Zaha果邊點 我地搞左Luiz先

3隻當打左閘，係方便Monreal客串中堅定Kolasinac客串左翼

依家賣到都唔知買唔買得切

2禾B>愛
ZAHA>阿

全世界中伏

初頭仲諗 終於買到個一線中堅 雖然貴咗啲

永昌官要成億喎

不了 80m
我租古天奴再買Everton 都夠了

細梅：

借得古就用剩低啲錢買後防
轉會完

古天樂真係咁好j咩？

香港個古天樂都好j啦

可以將坦克車改打中堅。佢一個打兩個揸刀嘅都冇問題。我諗對住阿古，沙拿，卡尼呢啲都應該無問題

中場多d活力囉 奧燒mk兩條廢老點踢

一定鳩出

西甲最佳中堅 同高甸齊名

簽tierney同luiz就索性打352/343啦

tierney, sead, amn打4後都係性感

勁到

Tierney 黎到會著幾號呢？

AMN呢件垃圾踢聯賽杯啦

3 for sure

果陣有打過J 諗住終於簽到一線中堅

sead打4後閘位都性感到不行

ching sick ball

希望b2快啲復出

邊3個打中堅呀

papa luiz chambers

Luiz papa Monreal

Amn好撚廢 見到唔開胃 已經唔靚仔

有創造力有遠射
打下游破唔到大巴時一流
個時遠射都唔知救左猁幾多分

仲可以剩借唔賣
就好似係可以屌猁條前菜 屌完即棄
剷草都夠了

其實要買左閘既
我仲好記得上季焗住用沙加打左閘
輸左球十二碼

papa, luiz, monreal

luiz打中間，上左去就2邊收返中間

無機會借到啊on9

Ching新雲加
同推梅毒打前鋒 同 推華美子打防中一樣咁有諗頭

Auba laca pepe
Coutinho
Ceballos torreira
Tie luiz papa bellerin
Leno

睇到愛蛇唔同你講感情，雲膠就成鳩日講感情，對隊波唔好，攪到勁多唔夠班都有得留

呢個陣直頭夠殺入歐聯8強

jen boy 英甲都可以留五年

比狗要9月尾先出到
要睇阿叔睇到9月

每場波都命懸一線

清走晒毒瘤，球迷開心晒

不如轉埋upo 會唔會仲好j

其實細梅知唔知全世界阿迷都覺得佢好廢，好唔鐘意佢？

仲要拋棄老母
正仆街仔

佢話要prove himself

射左先講

古天奴

應該未知 覺得自己係世界盃champ

話打三中堅果個唔死都冇用

佢要留低證明自己 其實可以更廢

amn 4後打閘真係災難

垃圾又唔清
藍斯山狗又冇能力續
其實好垃圾

咁能勁就自己去狼隊完封拿羊啦

曼聯以羅蘭迪（Fernando Llorente）和畢爾包鋒將恩拿基威廉斯（Inaki Williams）為目標。但是，沒有英國方面的消息源印證相關消息，加上臨近轉會窗截止，曼聯未必能再多簽一人。

禾b 係衰射波，愛記肯出咁高價買實有原因
佢走仲可惜過早2年果件 100分
2&b 有盤扭有交波又後生,賣完古狗又唔會黎
仲記得舊年上半季唔少手足讚愛狗識用禾b
真係進步少咩？
畀機會Nelson saka 就等於斬掉重練
至少又要等一季甚至更多先成才
我哋衝前四唔等得喇，唔想再睇2月崩盤

沙加打中場一樣會輸十二碼
其賽上季都好似唔少on9 輸12碼
阿叔

有加利卡希爾免費就晨早簽左佢啦

唔借古既 咪唔賣

我覺得40m應該係佢職業生涯收到最高既offer
條友真係好唔穩定 時勁時廢

沙卡下季躝到了 做隊長

20m買fekir打後備都好啦之前

koscielny 一早走的話，我同意gary cahill可以頂到

成材應該會
但唔會係阿狗

真係哪來既自信覺得wob可以賣到40m+
而家佢差唔多見頂
要跟到哥狗呢啲教頭先會大躍進
不過wob無咁既福份做250啦

點解清極都咁撚多垃圾
清左5-6件
仲有5-6件

其實咁既人腳再上唔返前4實在講唔通
幾乎阿仙奴係駛得最多錢既一隊。
就算唔買人，個個都好貴買返黎，或好貴人工簽返黎。問心果句，唔好再講阿仙奴唔駛錢，窮。

David Luiz didn't refuse to train. I was told he fell out with Lampard after a poor outing against Salzburg and refused to take corrections.

It was Lampard's decision to keep him away from training with the group while his transfer is sorted out.

========

Lampard's intended to use Luiz as a starter before Salzburg game, after that everything changed.

- Lampard tried unsuccessfully to correct Luiz.
- Luiz wouldn't listen
- Lampard said you won't be a starter then
- Luiz didn't take it well and misbehaved
- Lampard said you can go.

Mon車post見到
唔肯改都幾惡

佢最大問題係禁區附近嘅決定力好差

lm

雲加養左太多垃圾 仲有ozil/mk恩/Eleny/mustifa 依啲清唔到

諗唔到仲有更廢既空間

黎一兩季夠

扮窮

雲加是無辜的

曼城與祖雲一共達成了協議。
並將Danila 以轉賣方式換取 Cancelo.
所以這次的賺會費總數只是一共用了28M歐元而已

嘩屌。。咁即係辛真高變返後備。rip
班捷文文迪其實喺曼城係咪文員黎？

唔知呀唔知唔想知
最緊張阿仙奴簽乜人 今日喪f5

依兩件右閘嚟，關辛真高咩事

Danilo 37m??

cancelo打右
新真高打左
無影響
文迪文員黎 大傷緊

擔泥都賣到37m

cls

得walker爭位

咪撚玩
卡爾walker fit到爆炸。點會唔用

Nicolas Pépé's agent Samir Khiat on L'Équipe Mercato on David Luiz - Arsenal links: "He is not just a defender, but a natural leader. A beacon in a dressing room. It would be a good fit."

所以2＆b唔可以30m就放

唔駛抖咩 人地要爭歐聯 又要拎英超
哥狗係要哂啲盃
所以個個位都要有競爭
唔講太多鏝喇 講牙狗就同你討論落去

講啫
好似係擔泥值22m+cash 28m換50m取消佬

車狗為咗雷斯都嗌交，
我地阿post話話好耐冇內戰

2＆b 明顯好咗，唔好賣

still sleeping

Cancelo 可以客串中堅

軌

細梅=大台

如果賣左佢 買到 upxxxxxxxx / Dias 依啲就有得諗
屌 如果真係luiz , 佢搭梅屎 入埋都唔撚夠輸啦

唔好搞事就okay

伊禾比踢非洲盃果時球皇級表現
佢踢阿仙奴係埋門差姐。佢打中場都咁多埋門機會。其實代表佢盤扭同走位好。

賣2和b

on9

Nicolas Pepe saying that to learn English, he is taking lessons from a tutor + watching English movies and serials with French subtitles. Also adds that he plays FIFA in English commentary. #afc

Nicolas Pepe on players he has connected with the club:

"Lacazette, Aubameyang, Matteo and Mkhitaryan. My English isn't great for now, but going by things that are going on at Arsenal, it will improve." #afc

g chi

Chambers confirms he is staying at Arsenal. #afc

Chambers on differences between Arsene and Emery:

"Obviously every manager has a different philosophy, but the detail the manager goes to is incredible here." #afc

去愛記做球皇啦

雖然有pepe，但阿狗需要有突破點，舊年得佢有能力原地突破

唔好再賣hg 啦
得番比比鳥
阿叔
holding
chambers
其他nelson willock 都未企穩係一隊

Ornstein claims that interest for Mkhitaryan is very limited from teams around the world. #afc

巴丁仔好似係全隊第二勁翼鋒

點會有人話賣iwobi除非借到古天奴 成季咁長 iwobi 走左邊個做laca/Pepe/auba 後備

nelson ok唔ok?

Pepe & Orny

nelson zaka mk amn

係 除非有重磅收購 如果唔係唔支持賣

#CFC are ready to agree £8m David Luiz move to #AFC [Darren Lewis - Mirror]

咁平有d心動

Arsenal hoping to sign David Luiz for as little as £5m (Sami Mokbel)

繼承埋6號球衣？定等埃及仔4號

我覺得佢係有潛質
但40m...

好多時候 阿就係攬住有潛質既青訓
禾/奶/gibbs
覺得總有1日成到材

結果到你玩到爛曬都成唔到既時候 自然全部人都知成唔到 唔會再有人高價買
所以咁耐阿狗都賣唔貴球員

我覺得真係覺得有機成材但價又岩既 咪buyback Clause
然後拎筆錢去買即食補強

除非好似鏝隻幻幻咁 十幾歲都有1隊水平先真係要留

做世界冠軍細梅後備都抵

e馬天都係hm

It is likely Tierney will sign a five-year deal on £75k-a-week at Arsenal. [@scotsunsport] #afc

8m 抵屌

咁快起身開工

屌你 用黎頂一年中堅都好啦

11 hrs

呢一刻仲挽留燒鵝脾係咩心態

99 la diu

同青梅竹馬古天奴倫敦聚舊

Sane要做手術咁起碼半年

Kieran Tierney will return to full fitness in 1-2 weeks time. #afc

呢個咁似英超歐霸冠軍陣容？

點解條友無啦啦出聲

復出打利狗

多咀狗

咁貴買返去養傷

大步推既閘

今年買賣咁多人

最後一日都仲要元瘋狂f5

皇巴都醒到..阿狗點解唔學下

Emery: "We want our supporters to be happy. If we can in the last day we are going to try to sign another centre-back with the capacity to help us, so we can have a good balance with attacking & defending players" #Arsenal

唔係想留 但個轉會窗得番咁少時間
買唔番人頂 40m我又冇份收

過完沙拿再走去老遠過埋VVD單刀射入

如果呢40m可以轉返個中堅我ok

屌你老母

想問新隊長係邊個
正副隊長好似走哂

現實： 踢左10分鐘傷左

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

Granit_Xhaka

沙卡

知唔知連續三日個意思係點 係會去訓埋定返屋企再出 如果係啲車費都幾貴

放2&b 不如放垃圾燒
根本2&b 衰樣衰就成日比你地拎黎做戰犯
係無星味姐 同埋門垃圾姐
串連護球一流喎

中意佢戴眼鏡多d

情願要vvd果隻唔標波中堅

ozil去美職我會開香檳慶祝

可以屈罰波

真係借到古天奴兩年 賣奧燒去美職係最好
用完兩年之後 就退貨彈鐘

有Gary Cahill免簽都唔要

講到尾40m係管理層袋， 完全唔關我事
只係cover 返Tierney 條數仲有賺
最後Nelson saka 打唔掂英超
無限甩波，不斷撞到跌低，飛機射波
你地睇多幾場就會當正宜家細爆咁屌

掉2b踢攻中應該都好過而家嘅燒 起碼勤力啲

同意，起碼禾比落場出盡力先

除非放咗佢肯定借到古
如果唔係我會選擇留佢

but愛蛇turn down咗古仔啦？？？

可惜佢唔夠靈活 唔係踢攻中真係有得諗

傳聞古仔想stay

希望最後有驚喜

講到依家愛記出40m買奧燒咁
就算美職肯買 轉會都關左啦
有40m 借Malcom /古/ 買Everton 頂2和b都得

Psg隻盧卡c勁到

Walker都可以

佢閱讀能力麻麻

打機咩 比你琴日放到 都買唔切啦

nelson 完全係未知
之後得返牙羊踢左翼
2&b 係愛sir 手下明顯有進步
加上HG 低人工 後生 已經抵留

佢 哥狗 高賊係當今提升球員最勁既教練

2019年啦 仲雞曉

禾比都咁多人迷，癡線

唔要標波吖嘛

Malcom Zenit出左聲明唔會躝
古 美斯傷 佢個人想留疤
Everton 巴西agent唔會一日搞掂

唔係迷佢 係阿記後備太廢 唔用佢用邊個有得揀我緊係想賣走佢

Iwobi 幾多次3打1快攻柒下柒下呀
Final third decision making 差
射波差
40M都唔放
勁過iwobi既翼呢個世界大把

上年係成熟咗少少，但有價都可以賣，pepe嚮度，都係浪費佢光陰

無左翼揀 有好過2&b 40m 緊係放啦

呢度大把禾b迷-3-

借到古 買到Ziyech 即放

cancelo 意甲閘助攻力好強
成日邊線交crossing ，應該點都放閘位

Siu4點解我見2b踢到67咁 後備入黎果隻wo

其實唔係迷2&b

最驚放完買唔切人

nelson 上年外借下半季都無左影
zaka 未係正式比賽睇過唔敢講好過定差過2&b
mk 算啦 狀態咁飄忽 又慢 而家賣勤力
amn 左翼唔係掛

大把HG等上位啦
成日有少少potential就留 到最後季季無錢買人
幻幻又成唔到材

如果覺得佢有機成材咪buyback clause囉
60m buyback
問題到時你買唔買姐

想幻幻成材 但佢留係度咪又係輪換然後貶值
放佢出去踢仲好啦

講到尾咪就係「有進步」
早幾年之前咁柒上年無進步就死得啦
HG 低人工 後生 同Nelson 有咩分別 咪玩

你唔講埋巴丁仔

上季杯仔出過zaka , 除非今年進步好多 ，如果唔係都未夠班

iwob打攻中廢到仆街
前幾季雲加咪試過

禾比係有英人護照+home grown

否則無可能在阿仙奴生存到

新羅白神

話時話官網冇佢名
first team同 academy都矛

自家廠製

今季好咗嘅 有幾場成個前場最好表現係佢因為其他隱哂型

咪係，無射波，得9扭，我要返禾仔好過

mk ozil 都係等走
iwobi 實大把機會
內部青訓升到點都好過又幾十m出去搶人

雲加當伊禾比係簡奴咁用

可能新一代球迷唔識邊個簡奴

講到2和b好穩定咁
Mk夠頂啦 依家要後備姐 正選都係美羊
頂半季 冬天咪拎40m出黎囉

果陣咁平 比我都識買啦diu

屌俾着早一季話賣2&B
呢到個個手足貼錢幫佢買機票走tim啦
而家大家又話驚買唔切又剩，已經係調返轉證明佢嘅實力

俾位saka同nelson打下咪仲好 2b打左咁耐係唔得就係唔得 個腦突發hang機 射門柒足咁耐都不求上進

痴線 個po推得咁快 以為又簽左邊個
btw你地覺得中間3個出君堯 托 燒定君堯 托 willock好 上次睇對巴個場 willock攞波都算控到個場 幾好丁

最重要iwobi prove 到佢起碼夠料打後備
nelson saka rowe 呢d 如果今季上到位 + iwobi 不思長進
我當然唔介意送走iwobi

Mk有人要先得架
200k拎黎坐咩
備部青訓變成40m買即食 why not
阿又唔同以前 可以慢慢玩青訓

踢法差好遠，艾迪巴約先係新簡奴
伊禾比似謝雲奴咁用

到時再返 20M都冇人要啦

貼多次先

平價買勁人 俾你都識買？

一個後備賣到40m 點解唔賣

Iwobi+Mustafi 換李察利遜+20M算

Ok

點解禾比踢波果時要擺蓮花手

我有時喺街場都見過人擺蓮花手
其實咩玩法？玉女心經mix足球？

你有人比到穩定表現 夾慣踢左翼咩
nelson saka 熱身賽都唔sharp 啦
唔可以2&b 再踢好左賣貴d ?

愛記斟緊cb dm winger,
整個package Mustafi+Elneny+Iwobi=70m
未皆大歡喜

依個真係駁唔到
仲有人話打攻中
成日拎住個波唔知做乜鳩咁
打翼又唔夠快
40m 即賣啦

我地開心 愛記開心

衝就一次過衝
好似以前咁逐年買一兩個唔work

大家都係睇Van Pussy踢波大

如果2&b到頂呢？過多1-2年仲有無人買
用mk後備唔得？定以後唔出mk比佢白拎200k

禾仔又係成材成材 成左10年 最後都係咁樣

60m算啦

唔講以為有十個億

你40m 即刻dump 到件勁過佢咪放囉 問題而家得返一日唔夠 等得季中黎 季初都失啦

Ziyech已經平過佢

真佢兩隻手好撚笑
射波又一隻手揸實一隻手攤開

mk 右翼sub 有咩問題？
我仔你都肯比十年正選試
2&b 唔可以試多年？

講禾b 成才成左幾多年

人地sane勁咁多先$110m
有40m仲唔狗衝咩

Ornstein interviewing the new Arsenal captain.

一個洛賓、一個Pussy

咪已經買左個pepe 2&b與其擺後備不如趁有價就賣啦 點解阿狗成日賣唔到人就係成日重感情 拖拖拖到剩番一年約先諗住放人

所以咪話賣完佢借到古之類就放

hg
曼 rashford lingard jones smalling shaw miguire
利 lalala ox 神軒 taa gomez
city sterling stones walker foden
tott kane dele winks rose dier
chelsea 同我地差唔多, 但用lampard 估計會比多d chance 本土
odoi cheek arabam

我地講真得比比叫有力打正選
holding 企一季正選都未有
再講你睇D本土球員(miguire)貴到on9
我地有鬼$去搶本土

屌

Hg唔難砌啦

pepe 唔係踢右翼架咩?

渣ga做新cap

官酸未
就黎又爆po

問題咪阿記已經唔同以前
Pepe Saliba 分期左5年
今年無歐聯 黎緊都收皮
MK頂到後備既 點解唔季中補強
右翼後備都仲有一堆人踢到 必要時ozil都可以上右翼

依家有邊隊好似以前阿咁死攬住青訓唔放
疤鏝軌 青訓成功既都係賣曬青訓出去比佢地有多d機會踢first team

沙卡做隊長引到咁多負皮

負皮左

其實佢做都幾正路

唔係話唔好放 係你要今年搏4 你即時換唔返件高級野返黎
你就要用D未打過愛狗體系左翼既人重新夾返個左翼位

學軌疤set buyback
唔通青訓坐係個bench度會成材？

回購lansbury

點解要用hg打正選
爺爺最勁咪法國風暴個期

廠中無大將，渣加作先鋒

左美羊 中拿卡 右比比 比我會咁出

有幾多個係入面？

等睇隊長依頭叫完大家醒神啲，轉頭就自己禁區頂失誤比人偷波，然後熱誠飛鏟直紅走人

右翼買Ziyech

睇黎新一季繼續睇佢自爆

講到阿迷負責賣咁

佢係swiss 同加柏好似都係隊長

佢AV終於有機會英超打正選，當年2：8臨走前先有得後備出場

頂半季
打到後備翼又有資格既
MK
AMN
Ozil

打到後備翼又有potential既
Nelson
馬丁
Saka

Ziyech可以打埋攻中 真阿 快啦唉

好似廿個左右

因為真係廢，條友d 後場失誤
passing傳失輸反擊mistake
絕對唔會少得過細梅

佢中場指揮就一流 ，踢落唔穩陣，難以服眾

廢還廢
佢出勤率同性格最啱做

迷雲佔大多數

公道啲睇，熱誠飛鏟直紅已經改善咗，上季都好似冇試過

轉頭join

肯黎咩

得返十個鐘，但英國撚訓緊覺

唔似我地香港人咁鐘意返工

岩岩睇twitter應該續約了拜都唔去

阿仙奴喺轉會窗完結前，集中火力執好條豆腐防線，繼巴西中堅大衞雷斯「接近」加盟後，英國媒體亦指阿仙奴傾掂以破蘇超轉會費紀錄嘅2,500萬鎊，收購些路迪左閘基蘭泰亞尼，呢位蘇格蘭國腳已經飛去倫敦接受體測。

現年22歲嘅基蘭泰亞尼，未夠18歲已經為些路迪上陣，升上一隊後4個球季都拎聯賽冠軍。基蘭泰亞尼同利物浦嘅安德魯羅拔臣都被視為蘇格蘭最佳球員之一，由於兩人都係踢左閘，所以基蘭泰亞尼會改踢右閘或者3人防線嘅中堅，蘇格蘭名帥莫耶斯日前就表示：「基蘭泰亞尼會係阿仙奴未來10年嘅後防正選。」

阿仙奴進攻力一向唔錯，近期亦對症下藥重整後防，先用3000萬鎊「買定」法國中堅威廉沙列巴下季加盟，呢位18歲新星被球會視為未來支柱，32歲嘅大衞雷斯就可以短線提升戰力，呢位中堅上季為車路士36場聯賽正選上陣，可見仍然當弗。

「兵工廠」今季有重傷復出嘅洛賀丁同外借回收嘅哥林張伯斯，放走隊長哥斯尼之餘，「毒瘤」梅斯達菲亦已被掛牌出售，如果阿仙奴重建防線成效好似想像中理想，絕對有機會重返前4行列。

琴晚都玩到差唔多當地時間12點
都要俾人抖下嘅

國家隊有得睇佢踢攻中

@贊仔

睇多啲書應該ok

「毒瘤」梅斯達菲亦已被掛牌出售
冇人問津

Home grown 呀嘛
做後備好過Nelson 啦

多謝大家gchi

35m我都會放 咁撚廢

禾比勤力 聽話 真阿
同埋上季要配合戰術
一係傳比坦落底
一係自己落底
如果當佢世三咁用應該踢得唔錯

蘇格蘭名帥莫耶斯日前就表示：「基蘭泰亞尼會係阿仙奴未來10年嘅後防正選。」

佢打cut in好過落底出

Guardiola is expecting teams like Arsenal to contend for the title this season 👀

where is coutinho

可以客串右閘同中堅，唔要雷斯了，阿叔解決打前場了

in Barca

耶子?

佢右腳仔
愛蛇要佢傳中

his lomo sai

死啦on9仔做captain

耶子是無辜的

泰 浩 張 叔
英倫防線
又可以同三個黑撚 一字排開 英倫卞^_^六子

阿叔打返翼 禾比賣得
咩真阿 HG 聽話 阿叔都有

佢勁

點解禾比唔睇youtube學哥利斯馬 腳指尾拉西，或者學迪馬利亞Rebona

重組爺爺英倫五子陣容
愛狗好尊重爺爺

咁邊個做右閘後備

陳雲：中共準備將香港送給美國。

國師又未食藥

Tierney好野黎
後上意識好
又可以打三後衛中堅

利申：睇左兩年些狗歐戰

amn nelson zaka nketiah john-jules 英倫黑幫，唔踢得都嚇得

佢咁直頭係判國，
比人行先20年

想用鐳射槍近距離燒佢粒lin

見到就眼火爆

4m 就話唔放
40m 點會唔放
iwobi 點睇都唔似過多兩年會上到80m級數嘅翼吧

40m vs 後備多個人用
點都拎左40m 先

佢打右閘冇咁致命

條友不嬲咁講架啦

咁不如打前鋒

Hi

Pepe>2&p>巴丁=nelson>mk

不如坐後備席算啦

上季愛蛇應該落order唔比佢射波
喺右路做波
禾比去幫先有機會射
決賽對車球窩利

不如和平解約啦

40m賣即15m loan古

冇人要

咁易學到 我地踢緊英超啦

笑撚死我咩屌你老味

清識貨

愛字頭出手未呀

撚識咩
佢冇腦

推左咁多版以為官孫左

Sidibe

Deadline Day係咁

準備開po

玩下手35m唔放 之後永遠都無依個價

LESS THAN 10 HOURS TO GO!

有我開po大家唔洗京

張伯c

英國佬快撚啲做野啦

In 跛神, we trust.

呢個打右閘真係算啦

Tierney + 古

去食lunch了

快撚啲啦好急

Coutinho

未起身

諗起列叔

Sky suggest that Arsenal defender Shkodran Mustafi is potentially on his way to a Ligue 1 club today.

！！！！！！！！！！！

Sky suggest that Arsenal defender Shkodran Mustafi is potentially on his way to a Ligue 1 club today.

煙腸內幕

走場狗走？ 有冇錢買up乜春

嘩大消息 發啦發啦

要幾多

唔會走到啦

quick la diu

走場狗走應該係阿狗係轉會budget貼左$送佢

上季英冠都係出得3場
今季升左班仲點會用

回家吧

走到真係好完美
做晒球迷想做嘅嘢

應該摩納哥

阿仙奴 冠軍！

摩納哥?

敗筆係沙加

下年upgrade埋啦

下年到佢

30M Mustafi 40M Iwobi

all in Uxxxxxxxxxxx

其實唔係xhaka都冇咩choice

kieran係咪已經係我地嘅人啦?

光復槍手，愛蛇革命

右閘同預備羊回塘

99.9%

【8.9和你飛 轉會窗倒數】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLI

kieran gibbs永遠都係我地名宿

Twitter sky live緊

基治 基比斯

好耐未試過追轉會deadline day

1001